每一個男人也有一個故事

出軌，也有他的苦衷

出軌 快撚D去死

仲健在

我愛你呀女朋友

不過我也愛她

2年 無扑過野 出左一次軌
都算係咁啦

無搞過算唔算偷食

我諗都算係

有性無愛